DSE ABS一問

啱啱考完paper1
如果paper2我直接走咗唔好咁係計U定abs

打錯 唔考

淨考paper 1都夠攞4啦